點解女仔接受到同時俾幾條仔溝，但接受唔到男仔漁翁撒網？

被動同主動分別

生日快樂

男都一樣

正所謂名、金、收兵

好恐怖好恐怖 細思極恐

漁翁撒網即係花心
我有選擇權利睇下邊個對我好

如果男仔比幾條女溝緊呢?

俾人撩就受？如果有個男仔剩係同你傾咪好蝕抵

吃不到的葡萄是酸的